電腦有時開抽插電酒線才能著機，死咩？

係禁開關制唔著，跟住就要斷電，或者抽走電源線，隔一陣再插番條電源線唔洗禁制就自已著。點解？死火牛？拖板？底板？

但又好似唔關底板事，試過直隊落牆身d電制有時都係唔得……

不撤不散 各自努力
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
-
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
-
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
-
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

逢星期五，日擺買！減少家庭支出

火牛

個開關制？
（試過）

我開頭都以為係，仲換埋機箱，點知一撚樣

之前同樣情況，開頭以為條線問題換左條
過兩日隻牛就壽終正寢鳥

牛b死了

跟住換左隻新嘅返黎轉手賣出去仲有賺

睇下隻牛仲有無保先

up乜鳩